D人去戲院睇戲定睇電話...

次次睇戲~起碼4-5個都拎個電話出來睇睇

關你撚事

覆下wechat都吾得牙？

咪係

影響到人阿 你咁殘眼 人地點集中睇大螢幕

咁巴閉自己買碟返屋企睇囉

睇住電話聽對白

UA戲院守則

電影播放期間，觀眾嚴禁使用流動電話及其他任何發光或響鬧的電子產品及裝置（包括但不限於平板電腦、手提電腦、手錶等）；

見條友睇場戲可以睇足咁耐股票
根本無心睇就唔好入場

我系要用牙 吹牙

屌，早兩日睇戲，竟然有人夠膽死播whatsapp錄音 ，

隔左幾行都聽到，
屌佢老母，全家含家產啦

成日都有咁既人...

幫樓主含都唔好用牙，好撚痛

睇戲途中開電話仲要較最光嘅人死撚左佢好過啦
阻撚住晒

睇落好多香港人都覺得無問題

大陸仔

因為好多香港人都會咁做......................

上次我先響戲院鬧完兩PAIR, 佢地變曬縮水狗, 自此冇開過電話

唔該熄左你個電話啦 我地宜家係黎睇戲架

唔該熄埋個pad pad 好嗎，光到我就嚟睇唔到嘢㗎喇

哦 你呀 有體臭嗰個